法國d龍門信徒越黎越痴線

當初藥房炒口罩，就係咁屌
依家龍門炒武肺測試棒就係到吹湊
貴市價差唔多1倍，一樣狗衝

俾人出埋片

唔係1倍 佢係1盒280